（大獲）玩Twitter既全部同我tag #HongKong

唔識野既外國人係search #HongKong先，
但而家呢個關鍵字全部都係火燒藍絲既片，
麻煩大家盡快tag返，等其他外國網友都知發生咩事！

火速行動

推

推！撐

Ing!!! Twitter需要大家幫手!!!

借位講埋英國戰線
Rt + like + reply
Mr Tugendhat:

Luke de Pulford:

pish

繼續努力發功！我要過萬twitter!